貿發局：原定下月舉行香港書展延至明年7月

正阿香港又派錢

無疫苗, 又無對策
無制定防疫標準同規矩
一時一樣

攪到政策混亂, 邊有人敢投資

“延至明年7月”
好好聽啊

個講法

計延期既話
咁7月個書展係咪叫香港書展2020

咁出年都仲係叫2020東京奧運嘅

下年書展暫停一年 今年就延期到下年
變相一早已經收好咗嘅合約費繼續袋袋平安